出黎唔好再以為無後果

出得黎都係抗爭 唔好用咩行街買野做借口咁戇鳩
香港唔會有真勇武 和平遊行算鳩數啦

有咩事記得開機拍片 出門口前同信得過既朋友講聲 交低資料同身後事

唔好再信d網紅乜乜柒柒 等佢地鳩估得黎 香港人都比人捉鳩晒

都係果句 有能力就移民！